香港邊度有鋪頭做淨印字？

我有四件波衫想印字，(A米印 Kaka 22, 多蒙特印 Reus 11, 意大利國家想印 Balotelli 9， 日本想印 Honda 4）。上年去再間係旺角嘅舖頭印，今年叫佢報四件價，佢一直話好快會報價比我但拖咗一個月都未報。。。有無人有鋪頭印過字可以介紹比我？

push

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

再推

香港加油

不如你試下入去問吓呢個post既巴打

飛龍球衣

我試吓先

飛龍

facebook問下價先